放心啦，班伙記會好好照顧阿嫂架啦

唔駛擔心

重有佢地個女呢

FBI is watching you

有幾個都5十幾4十歲
佢地有個廿幾歲既女都好正常喎